鄉議局主席何君堯有乜野偉論??

返緊工唔得閑睇, 鄉議局主席何君堯講左乜野?